連登仲有冇人聽王力宏

不可思議，心中的日月，蓋世英雄三隻精品
之後改變自己，心跳，十八般武藝都唔錯
再落就回塘
最新嗰隻AI愛得首奇遇的起點好聽

好正，樣同才華都係巔峰時期

forever love
唯一
你不在
你不知道的事

佢啲歌好聽

btw佢幾耐無出新歌

都算係最出名嗰幾首
但2同4好快聽厭

呢首國語溝廣東話溝京劇既hiphop又幾過癮

李治廷？

落葉歸根都正

在梅邊 京劇元素仲重

唔識欣賞最後段rap，但成首歌係幾過癮
btw最鍾意佢既中國風係伯牙絕玹同花田錯

王力廷

竹林深處 都正

不過唔知算唔算中國風

算印度風
好似話之後有首印度歌抄曬個melody

有啲咁既事

真係好撚似

似到直情可以叫改編歌la

鐘意呢首，夠簡單但好聽

我們的歌都好聽

其實一直覺得佢好勁，唱曲詞編彈監一手包辦仲要靚仔，份人低調性格又好，仲要好撚靚仔

當年一直覺得點解會有個咁完美既男Artist

睇得出你真係覺得佢好撚靚仔

佢係好撚靚仔la ma

當年男歌手仲左佢，最紅果堆就係陶喆周董單春呢啲，一比較之下

仲要佢自己同佢個家族都好有米

單春算吧啦，從來冇靚仔過，作品更加比唔上周王陶

需要人陪

有個單春fans即刻負皮

愛錯

唯一

Kiss goodbye

仲有愛的就是你

第一同第三堅係好聽

咁單春係港台都係紅既，唱功上都算有實力既，不過創作能力就真係差一大截

人地有首salon就夠屌打周王陶林啦講真

舊啲鐘意 不可能錯過你 流淚手心

公轉自轉

鐘意心跳

H3M隻碟係幾好既

最鐘意其實係 不來也不去
夕爺

其實佢啲歌旋律同歌詞係幾好，但最煩佢啲fans乜春都話佢係講故仔

呢隻碟最鍾意心跳同另一個天堂
張靚穎老師啲海豚音

呢隻碟鐘意
春雨裡洗過的太陽

夠舒服

烏黑的發尾 盤成一個圈

纏繞所有對你的眷戀

王力宏死忠報到
第一首認識佢既歌係forever love

我係一首簡單的歌

當年singcon有人唱呢首

咁就十幾年

啦啦啦啦啦 啦啦啦啦啦

安全感

認識佢之後 開始學識欣賞一個人既才華 唱歌作詞作曲 仲要唱歌勁好聽 佢把聲真係好好好好聽 好獨特 又唔似單春咁老牛聲 重點係佢好撚靚仔又專一 衰在近年返大陸奶共唱歌

佢上年好似係香港原本係紅館開concert 但最尾疫情取消咗

有啲似吳尊

如果周王陶林求其搬一個落香港，香港人都未至於剩係識J詞

係香港出道有機會全部都唔紅

蓋世英雄同MUSIC-MAN演唱會真係我睇過最好睇嘅演唱會嚟

法國麵包

以前有聽
但而家得罪講句真係過咗氣